[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [266] 抗濕好男人 不抽嗎?

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
~ 半週年情報 ~
1) 火紋合作!!!

2) 半週年活動 + 官方推特帳號 關注＆轉發活動

3) 半週年龍胖日 + 超得pool

‧追加僅於「失落龍絆日」期間出現的期間限定角色「龍絆日Ver.」！

4) 1.6版本更新

‧追加遊戲速度調整按鈕

‧可裝備2張龍輝護符

‧交換不足素材功能

‧於團隊遊戲製作附帶條件的房間

期間限定虛空之影討伐指令：
日程: 2019/3/20 14:00～ 2019/3/31 13:59

公告:
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?([url])

虛空之影活動日程 (3/31~)

真龍血量需求:

帝國超級/龍族試煉Auto建議:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

真風掛 真火3帶1應該有排搞

129-1254
開左個ROOM

係街 開唔到post sor

真風3帶1就easy 開左三箱先

邊個再話我冇玩唔洗理我我__爆佢

咁夜都冇乜人
唔驚啦
咁夜仲係街

就返到 10分後ok?

6000戰力

禾大佬話10分鐘後喎

人齊喎岩岩好

咁你係無玩公主呀MA
鯨蛇想要D空間 都好有交帶咁搵左人接手
你果句野對新黎既巴打好唔公平啫
同埋係D台仔9打

想跟

我打住先

仆街一下就秒

希望聽日可以y中隻火弓

個2000石我估大家都唔會好介意 個會本來就輕輕鬆鬆唔排刀 唔駛齊人權先入得
盡力打 享受下隻驚砌隊既玩法

但係鯨蛇琴日咁樣走 我覺得氣氛好差 玩得無咁開心

U 4gay lo

正常 訓係到等過關就OK了
可以用斧職 帶龍化卡帶幫下手

祝福埋你

呢個post沒一個人不是4gaylo

禾唔是

岩,唔慣無左會長係到9UP

點解你地可以咁易4突5星符
平時重覆符都難中 仲要啲鑰都難儲

我愛鯨蛇

好勁

我入場係扮死屍

仲有2場喎 唔開埋？
試下我火斧 Sba 5星火奶 加防

佢洗鬼你祝福

你講得出呢句証明係歐洲人

你有冇不死鳥

冇火斧

真風位都冇

跌出嚟

我係咪都會被秒？

用不死鳥
我火斧加防
5星火奶開場防技
唔知撐唔撐得過核爆

你打 仲有兩場

大佬g係度

果招唔加防嫁熊仔

夠開兩團
咁夜都咁激情

你講既你地應該只係得2個人

用不死鳥？係咪菲尼克斯？

係咩
但扣少好多血

乎繼續跟robertson巴

我想開箱咋
上星期又唔記得開
真風仲係2突

Yes

仲有一個是誰

火斧裝功夫
啪啪聲

我打多場就開完箱，玩左場入門頭先
880-6126

快極咪又係86

幾時同mario合作
想抽庫巴

應該撐唔過

虛空有矛人清埋d次數任

1600血咋

呢堆任堅煩

我得幾條匙 唔知突朱古力好定受傷好

無斧要2029血

停咗係18次無打了

一定係朱古力

又秒左 慘劇
感謝各位幫忙

有冇快刷6埸

聽日超得
暗男人係咪好過火劍

受傷只係入場頂核爆用
你都夠打真火，等真水出左先睇下突邊張
朱古力有用d,但唔知真水咩環境

炸死咗禾

話時話
聽日有3張10連
好佛好佛

打咩最快??

我仲有5毛

火劍可以打埋

火/冰個隻

水果隻
4風法入場開技

鬼火 292-3393 6埸

我冇曬毛了

我打錯 光劍

6毛了
打帝超先

聽日先有風法

點解巨像打你地一滴血都冇扣

開未

-----2 一分鍾

巨像爆地前死就無事
爆地就全滅

中間大果隻要儲滿個紫圈先會攻擊

你有萬聖槍
應該都係諗暗男人好
例如暗補俾AI R血auto其實唔差

矛人

開咗就會full

開吧

沒number邊會有人

唔夠人叫我

比多兩日時間我就上到尼個血量

又好似係 allin暗法先

可以開始準備定真水 好似係

用真風龍卡
差少少我用斧加防

0676063

姐係佢就爆地果陣故意比隻風打到訓低skip左佢個判定？

唔係
係打死隻巨像

我見到就係儲滿左你地都冇殺到，仲追住隻真風打

呢個係bug
房主獨有

中間大果隻
隔離細果兩隻無所謂

原來係咁

尊，暗補二選一，你覺得邊隻好
熊yeah應該唔考慮了，都係突雷雞算，其他角都用得

真風都畢晒業
仲要尊有咩用？

咁唔怪得⋯⋯我玩入門果陣都係打隻巨像先打龍

未真畢業，升到16lv建就矛打了

火屬夠腳可以唔使要尊
到時射完落海睇下歪中左啲咩
先再超得啦
可能暗補 尊都歪中晒

0855121

Thx

thanks兩位

真風龍卡邊度拎架？

交換所 帝國

Siu 4

炸仁無慘

想炸

睇清楚先換
佢搞左好多款出黎

5210413

可以再快

條龍已經兩分鐘都頂唔到
慘

仲未有得打尾王

咩組合

碌碌下po見到無人理你幫你推下啦庫巴

盡左了我估唔會一開場叫我扮死屍掛

禾啲翼翼

Thx all

邊個仲未出刀 我想弱呀

任回嫁喎

9up沒人理咪算

機鼠 日巴 0刀

幾時到真火俾人2分內

Mario 想要 Yoshi 風龍
一定抽爆

我要抽公主

真風最快係咪
火弓x2 尊 5星火奶

想玩下跳車水奶
有無人打真火

又準備俾d濕鳩卡守門口
優美，天才，受傷，勁敵，同王冠我都各有3張

kelly巴平時係咪太忙搵唔岩機會出刀
你要好似教禾地咁教埋佢出刀

尊 弓 法 奶

下星期幫你開三箱

佢話聽晚會上嚟問

見到人地啲尊 3000攻
好羨慕

水劍水主組合應該做到？

Gun

where's my 勁斧

輸EX
用斧卡應該都爆傷

感謝巴打同埋其他幫過我的人
下星期一定唔會死
(頭果下)

頭果下死都可以訓住過
呢度好多人第一次都係咁

弓尊食法buff輸出差好遠
係咪試下弓尊是但一隻換火苦

肥婆 龜就死鳥

滿ex斧要幾血先可以唔用真風卡入場？

應該唔用卡都入到？
2張 100 lvl 卡

24000戰想入華哥個谷

搵人打完 我法隊可以打5王

咁高

收到風 我老死g試過

我見其實佢D招算係易避
如果頭果下唔死應該可以捱到佢爆BREAK

遠攻打真風正常情況下係唔會中招

個個都係動5王

咁我打我練度唔係好夠

如果有534星沙斧，裝張朱古力一入場啪三招都幾勁

另外仲有個紫色必中果下痛唔痛?

有無人刷虛空

唔痛

紅色圈會target最近果個人
要一齊企入圈分擔傷害

紫色圈就要分開企
唔好俾個圈重疊
唔係好痛 你頂到第一下核爆正常就打到完場
如果你紫圈死可能係補唔夠大奶

亂砌竟然夠
放風同光就得

我次次一起身隻尾王都比人吞咗

可以打啦

日巴大佬
求靜流

之前越級打過唔知邊隻
我同個fd衝入去個target圈分傷
點知炸死左笑左好耐

我隻好垃圾喎

弱了
聽日14:06等睇一堆人單抽中基劍叔叔

S巴轉會好啲

轉ed

超人棄

用完唔該 弱了

Auto算了

佢幾時完

肥婆又冇爆死

無雷G,無野想打

唔係正常爆死都百幾萬咩

禾同6又bb玩伊莉亞擺頭 唔用坦
爆死100幻 唔爆死150幻

哦
150幻

強者

唔洗返工？

終明白你講咩爆死
明明模擬戰3場都冇事打百3幻
一正式落場跑就出事

因為有時就算唔係隻王爆擊
你隻伊莉亞出技爆擊都會炸死自己

我想同程b瘋鳩狂格劍

講到自己實中咁

禾抽4gaylo未死過........

係抽其他女女到報應返

上次我中唔到 呢次應該要中
40抽

呢度除左s巴實中之外我邊個都唔信

40抽想中邊張卡

琉卡的惡作劇

卡都好 冇乜靚卡

龍之血脈x1 魔鬼教官x1

抽超得pool

急不及待想玩玩了

屌 應該留個體包1359開

蘭叔

庫教授all in?

抽到補返咁上下洞停

補佢個洞

今日好黑仔2點都係唔抽住

發生咩事

七七香巧正 想上5星

唔抽唔知時運到呀

日日都早半個鐘番到公司既良好員工 今日總公司個大佬黎開會先壞車遲工

有錢人既諗法
兩星抽到都係放係到先

咁黑

2點睇完當抽左

庫bar睇黎bug定左十幾萬甩準備鍊石補青天

大家開game識唔識叫您去app store更新？
我照開到舊version但個fd話卻已有雙卡符用得

邊個巴打

你去appstore更新果頁向下拉refresh就有
支那人要誇區就好似要用vpn

2019年仲未識更新？
去更新個頁向下拉阿

庫教授, 七七香有茅用

不了 抽到風近戰or雷雞就收手

冇問題架
你可以揀手動預先更新
或者等佢下個patch強制更新

超得換隻咪得

我既意思係龍絆係咪唔識好似其他game咁會彈個msg叫您更新左ver先玩得

勁 但二星上五星1650石太貴

聽講法隊人權角

公告咪講左今日11點強迫你更新
唔俾時間人更新
琴日沒wifi既人會成個下午沒得玩

巧 咁用母豬買120碎
再bug 5張

公告有寫好似係

醉愛大波妹

自己冇仔細睇

一張大約幾多溫？

一邊係七七香, 另一邊係大叔..

$700 左右

有冇人打飛龍冇我就兩刀打落去

轟呀x2

牙牙牙牙牙牙

好想快d抽

格劍牙牙牙牙牙牙理生址重牙理武牙武生牙

邊個抽邊個_ _ _

btw 隻野個玩法係鼓勵你普攻+儲力
即係2刀+儲力好似會係最理想
如果睇片個兩條特有儲蓄值沒呃我

出水龍卷有得遠攻唔洗鳩企
龍絆日又然

仲有4個鐘點堐牙武生牙牙第陽牙牙牙牙牙牙牙生生生生生生生生第牙武武牙牙牙生生第牙牙牙牙平平武士武第牙

諗諗下 其實嘿嘿講得無錯
如果同一隊 打雷雷90幻
打尾王60幻 應該要打雷雷 公會戰計總傷害輸出

1 2 1 2 就得

咁諗有無錯 有無高手分析下

1212隻閪手呀 幾時叫你開技姐

有聲

不嬲都好似話2刀+一儲係最好
所以見佢2刀差唔多=一儲
就可以兩條bar滿個時出最大傷害既一技
依點好重要

即係 輸出唔夠 就留比大佬打尾王屈多D分?

禾用打尾王隊法隊打雷雷
輸出差唔多 但一個1.3 另一個2倍

一定要抽到
暗劍一定好撚見到時
隻隻都有唔同SYSTEM

其實係
砲灰應該優先打低分

抗濕巧難忍 不抽嗎?

所以我小薯係唔應該打尾王的

唔係講緊個人分 講緊成個公會既總分
如果差唔多輸出梗係無所謂 如果差幾十幻
係咪打多幾十幻傷害好d

飛龍依家1.3M血, 我一刀收唔倒佢 係咪唔出刀好D?

收到 咁我隻隻都試下傷害輸出先

輸出最大化

打到幾多？
我都一刀收唔到
打凈10幻20幻應該唔好出刀？

想問吓尾刀左 打下隻既TP會唔會儲起?

係唔會既

我用左普羅米收屍街場過到

就算中到新風劍，都無果張劍卡。。。張劍卡好撚勁

即係最理想係差唔多第2次(朋)破防 加出哂技咁收隻王?

有雷雷了

抽左先算

有無gay佬一齊集氣抽男人

總分唔係就係計完倍率個分咩
即係例如我打雷雷同尾王差唔多輸出
但如果我讓其他人打尾王
佢地又未必夠練度打到高分過打雷雷

個結論好似係排刀最理想唔好呀

雷雷落咗伊莉雅都喺120幾萬 尾王90萬好似多分D

集氣睇你抽

係呀 好麻煩 不了
自己試下個傷決定打邊隻咪得 量力而為啦

咁你符尾王啦

其實為公會好就有高傷打高傷
為個人分就

個人分咩黎架食得架？

唔好排刀呀 我岩岩屎忽痕想問下咋
差唔多分梗係打高倍數 講緊差得遠啫
公子係我第1隻玩有公會戰既GAME 其實唔多明個原理

ON9 已經RE咗一次 少咗20幾萬

其實禾唔係好明兩者有咩分別
公會個分唔係睇分咩? 係睇傷?

唔記得隔離po 定巴哈 話要由朝排到零辰 3,4點

夢幻模擬戰

Grrm巴聽日試下唔要優衣落茜里

早知打尾王又90幾

驚唔小心做左海豹比人打,不了

隔離po見過 玩到番工咁有

邊張？光輝霸主？

我試左醫利亞 會死得好快

D王血係fixed 理論上應該越高傷先越高分但高分唔一定高傷?

其實公會分數 計傷害定計分數

喔不過都高傷過琴日好多

隻狼二週目hellmode係咪on9

分數

豹貓都好正

講總傷害 打得愈多總傷既愈高排名 倍數分個個公會都一樣
仲有個練度問題 你高練度應該打難搞既王
比低練度既人打易D既BOSS 又高傷D

咁我下次應該要比一刀飛龍 另外兩隊可以尾王

屌 隊法隊是咪ON9 點砌都無80幻

同埋如果14,5個s bra左右既人, 夠殺一隻尾王,要排邊個打1. 先打後 2.邊個尾,因為尾完要打番飛龍,個倍差好大?

巴士佬而家i7391可以用轉數快
方便好多

係

禾用全巴隻黑貓有100幻

打花有咩攻略 我成日比佢屌死

法隊少EZRor泳凱都係垃圾

狗 月月 女帝 xxx 泳可

庫教授有冇今次尾王七七香組隊攻略

等陣試一刀先

雷雷就死 應該用物隊尾佢好d

比人打左,唔洗試

任BUG架
又唔係限卡

全裸待gay

十抽券X1

大神

Cap左圖

試試先

S ba成日捕住gtr

尾刀:#2 同 #4
[url][/url]
結論:得個知字

抽呀！不過唔想用太多石，萬二石中就中唔中就放棄

一起身就有得打花花

七七香基本上係泳凱or鏡華代替品
所以諗清楚先好升阿 你係咪用到兩隊法先

.....幻二..你ALLIN咁

兩隻都5星是咪唔使升七七香

35%技傷雙符好易做到 變龍加攻實用性麻麻

感覺上都係歌聲加百刃繚亂最屈

如果你用到兩隊法打公會戰
咁一定係自用ezr+借泳凱 and 借ezr+自用泳凱
自己鏡華就得一隻 依個時候77香就會上場

有錢人二隊法隊玩意

窮人用返普凱其實都差距唔大
所以 你要諗清楚 係咪有需要呢?

地方的S巴需要大波

法隊好似除咗伊莉雅其他都是無波

佢有需要拎嚟打丁

唔係啦 純粹覺得個綠色魔法陣好靚

佢唯一最大價值係第三隻單體法UB
第二隻恆常單體法UB 沒泳凱既人既救星

但我們雙五星左泳凱鏡華既 好似真係沒咁大需求
錢多我就阻你唔到

初音

風劍配張 防BUFF +20秒緩回做副卡

應該幾正

武技同二技都係加防

幾時出

程B 1點 朗豪等

我估完咗執笠日出

送定抽

肥婆抽會長未

好
還有水?

無泳凱
即係升七七/普凱都得？
法隊 練緊鏡華 伊莉 茜里 美里 要借人地泳凱

十連唔中

GBF同`子宮合作就送 但喺老任就

抽到先講

暫時得我同你加埋榮譽會長仲有無人一齊燒

泳凱同七七公會戰應該勁過普凱

我儲左兩萬四好似
今次基本上一定要抽，我連卡都唔夠，依家裝到兩張卡都想儲下

日版好似又有更新`

你抽左D單抽券先

泳凱沒法取代
七七理論上同專武普凱差唔多
專武普凱UB做唔到既野 專武會補返差距

同埋人物故事D石收哂未?

As狼

用曬喇得幾張，中左張勁敵幾好用

仲以為會出卡米拉個D

等4月12號大改版

咁大波一定要抽啦

子宮向

BTW GBF送D合作角好撚勁 龍胖唔知

出專武
中二
水法
火刀

禾睇日本仔網話公會戰活躍

送勁符

中二槍

咁的確兩隻企緊個位的確係活躍 沒錯阿
水貞走去同利維比個種feel
唔係唔勁 係泳凱個減魔防太痴線

CY 好佛好佛

下次國際版係打sm鞭個邂逅

屌 語癌

今日轉pool係咪得4gaylo
半週年無pool要等下轉合作？

同慕慕撞左

大波唔怕多

同慕慕撞左 先岩
2龍雙遇

咁又一章活動

兩個追住主角含

唔係喎下一個邂逅係火男人

皇兄

個火男人幾勁

唔好再出埋d平胸龍女

連日版都未拎到

你有水槌仔同大波劍應該唔難打

2點後是咪體毛全部打龍超

想弱但弱唔到
眼光光

寶寶你唔係強者嚟咩

真係出平胸

好正 好想抱著黎____

係出主角三人組？

識啲野

火劍 水槍 風斧
全部都有5星既即刻唔想抽

係
所以要繼續做強者

Cls 慕慕條裙

抽完先弱

咁短先可以隨時做好就地正法既準備

抽完睇怕弱唔著

抱住..上下反轉

妹好都巧正 幾時先肯出呀

一齊抽

LLC

大琪都幾樣衰

暗法

光暗都要上50環

克乜野 玩埋黑絲

Grants an HP regen buff healing you for 2% Max HP every 3.9 seconds for 20 seconds each time a defense up buff is received. (Might: 60)

40*5 HP

哇,一起身開game就送10連

不嬲都佛 課金支持未?

琴日先課咗個金剛晶包

why not all?

醉愛龍胖

Any guns?

番工先弱

Sbar就快del acc

希望唔洗點課

笨大
出mb紅龍

要追返紅迷d裝

你之前張圖透露咗你有3幻石

龍胖股東

公佈左？
唔係出裸體突咩

想問下自選龍/角色應識揀邊隻

今日有3張10連卷,我的佛

等回收

裸突張圖 右上角把野正路係皇者之劍黎

裸突係特別版

把野先係新品

抽左先諗啦

法國肥婆很傻很天真

你岩

佢係想講
你傻的嗎
我依家有30幻石啦

搶我d錢錢啦
我全都要 差隻突裝零式

癡線佬

魔改完都好易認

個自選包到底要幾多錢呢呢

唔係1500鑽咩？

我做198

我估

佢快d出
今年月月一隻新出 8月打後咩都冇

紅改加大手4千

黎緊 會出noir 同 白金
分別hirm同rg都排左隊出

賺一波又mb

開盤！
1. HKD$198 一賠2
2. HKD$318 一賠1.5
3. HKD$618 一賠1.3
4. 其他 一賠1.2

買定離手

紅改加大手玩完放左
無位
轉入左隻mc屍站

4

頂

幾時放架

買幾多？快過數

2

咁係讚緊你

個禮包唔係1500石換咩

超得喺1500石價錢

老任唔想賺錢錢 可能象徵性$98

gba 3代火紋fans 又要破產

早二個月 入左二隻合金剎帝利
就清晒全套紅藍金迷惘

有冇人答下新手

照gbf果種就同月包一樣價既，我估318

是但啦，你好缺龍鱗咩

如果98蚊我切

唔缺 但有兩倍掉率嘛

我刷火光暗，當打定d珠珠遲下血建
水木都20lv就唔洗再打了
不過唔會爆石刷啦，依家d龍鱗都用唔曬，加上主線半年先嘔一章，d珠珠刷下每日都應該可以係出下章前打夠數

哭b

3王仲有56幻 龜龜準備

唔知尾唔尾好

全妹仲有得切

全副身家輸鳩晒（番閹）

點解2點咁耐

我諗起老納成日拎佢隔離屋隻狗雙丸黎賭

果條煩膠

食咗嘢都仲肚餓

Come

到我中伏

同有情巴疊咗刀

弱左勁耐

出面勁多人讚屯門凱都爆谷

cls 打打下比有情巴彈咗出嚟
有得咁架咩

要湊仔不了

3刀同時出緊

今日仲會唔會輪到4王
我隊物理試刀有130萬
琴日都係100萬

我都係比人疊 仲有1分30秒打
最慘係隊法隊而家出唔到

sor

計你打哂定點?

我見到我出完,出到黎LOAD一LOAD先見到你o岩o岩好尾完

禾屌醫你牙

好彩彈咗我出嚟
如果唔係疊哂3刀

唔知
我呢隊打花得80幻
打龜有100幻
尾王未狂暴75幻
轉頭狂暴再試下

我都係火紋fans
如果佢出覺醒/if果幾隻主角我應該課到仆街

你冇事 有情巴果刀104920

全巴

真心好食
又夠熱又夠甜
仲有朱古力/焦糖味，都係廿蚊一大杯

有無師兄可以幫手打60秒蠍師？
我有光劍突2 破OD武器

我兩隊物打花打龜都無乜分別
而家仲有刀物打尾王狂暴定係打飛龍

咁快計到
我入場明明仲有300幾幻

試下尾王狂暴個傷先

H-5-3真係巧難打

3分鐘內清哂啦
lunch time打龜大把人搶
雖然平時都多人搶

上次咪同你講平靚正

前日打過應該得90萬傷
咁我打尾王定飛龍
為個人分就一定尾王
為團隊係咪打飛龍？

好多人MON住隻龜
一見到花差尾刀就係咁重入戰隊

唔識去

有每個人輸出睇架

我估都唔會咁好死
應該得feh原創個幾隻

if 有玩白夜
個故事好正

好近西鐵站 行5分鐘

求靜流

得閒去下

試左先 唔差得多就打尾王
保30名輕鬆玩 個excel都係用黎睇班台仔係咪9出刀(我覺得)
唔洗諗咁多 我今朝屎忽痕先問下啫

轉ed 禾今日又爆死咗

好多人搶住入隻龜中路
真係唔係咁易

不嬲都係
同埋睇下班台仔有冇亂咁打

雖然而家保30 但都唔好9打
打咗幾日應該知自用咩隊同打掛邊隻王
一陣好似之前咁有一隊用外掛
而我地9打由22名升上21就

收到

奶完

咁我打狂暴尾王
不過班台仔用法隊打尾王得60萬傷點解唔去打雷雷

自從有次我主隊打5王百四幻 我主隊都一直等佢出嚟
副物攻去打其他

連肥婆都識打鳥

我都見到

反而我唔係好鍾意打龜
見佢死咁快就爽

448石想點抽

單字果條友3刀雷雷真係痴撚線
呢啲人擺明搞到人地冇得揀打尾王

平靚正

可能幾十張十抽券

一陣課

係噒可以揀買唔睇戲

NULL巴尾王果刀係咪第1刀黎

禾0課

可以

佢好似尾咗朵花

上次食ikea十蚊又係平靚正

仲有30分鐘!!

睇返記錄好似冇出到第1刀果個傷

係喎屌
亂咁嚟

我明你講咩鳥 相差咁遠既

了打他

果刀唔係佢嫁
減返果刀個分就啱

其他人又好似冇問題,似係打多咗?

希望抽到

Sor啱啱食緊野唔得閒入

有新資料

全裸

邊個全巴嬲巴不分

如果其他人個分啱 咁del咗果刀就得鳥

純粹咁o岩見到

日日都有野download

興奮

HIP

好想抽啊

SH

六又巴落美里加靜流

好興奮

LICK

佢都係爆死咗伊莉亞

揀邊隻好呢
諗咗成晚

大佬質疑大佬

爆到絕望了

想保伊莉亞好似落真步好d
2位大神爆死左

都係想討論下姐 放過我

搏下上150幻

真係睇彩數
唔爆死多成1.5倍傷

垃圾3月會戰

禾隻伊莉亞今日第1次ub前就死咗
打咗11幻傷

150幻我以為要你個陣先得

no b 唔係遲D冇人curry

龍胖半週年快樂

你伊莉亞4星左?

其他陣我冇試 因為又要練過
優依 泳黑 鏡華 美里 伊莉亞 好似都得

禾同尾王巧夾

呢個真 有d野在心中得嫁喇

上個月會戰4星左喇

sorry sorry

禾bb已經爆到絕望 唔好再刺激佢

係時候轉channel

難怪

上左r10?

佢好似日日都爆 連打龜都爆
而家佢轉咗打花

係 r9驚頂唔住
同埋前幾日試咗支援揀r9伊莉亞
都係死

不過我借人地隻伊莉亞我有泳凱

講龍胖呀

除定衫同裙未?

禾地公會咪龍胖

連打龜都爆真係絕望架wo

雷狼巴你回家喇？

一抽

我都一抽

搽好晒KY比新角屌

爆死咗

都無棄過
係懶得打真龍

今日見到你話イリヤ放頭試下
最慘係模擬戰連續三場都冇爆死
跟著一落地

呯！

禾日日都都係用呢個陣
冇陰你嫁 真係睇運

5分鐘

真風打到都唔打 回歸真龍場ok?

搖撚準備睇海豹

兩點未啊屌你

搖撚準備做海豹

想做大海豹!!

隻望奶唔起 4星月月

瞄撚準未

gun

啊.....

瞄撚準備

妹弓牙

忍多1分鐘

完咗公會戰先 好忙

請注意:海豹大量發生!

準備海豹捧
開始扑人

2張10抽

咩係海豹

禾屌,無暗奶可以選
迫住選尊

轉基鳥

冇限角

妹弓0.078%

免費十抽券中，多謝cy

仆你個街 光苦

俾你歐返次
我記得你之前好黑仔

佢課親都成皮野
見平日都係非洲軍團就算啦

無5星暗奶？

大家all in 定sh

中了

無

係，兩皮都唔中妹弓

多謝哂

Ho fuck ho fuck

有得玩狗女了

醉曖龍胖

有new

S巴又去左歐洲

40抽，block block

大爆死左

40抽火攻龍 垃圾惡作劇 肥婆同劍gay
想繼續抽追多幾張符

想po圖

歐條毛咩..

50抽中利維坦同狗女，冇了冇了

唉,繼續非洲
我的媽

誤會你喇

你仲黎

唉屌 去轉豬好過

想要張卡

十月開始放置play
而家先玩到15lv
想問下應該升邊隻先
隻水屬5星勁難用 係咪應該唔升佢

抽咗15個十連爽死咗

1500石買 好佛

又中左2次姐姐,真嬲

乜刀唔中
唔幫龍胖整#1了

求下你放過我地

抽親龍肥日都戰死,我屌你老母

唔中基佬 中咗好多龍同眼淚

屌 講得好岩 龍肥日D限定好痴線

用埋13張劵 都係無歌聲

中利維坦 水槍 風法 5星
淨萬七石，仲去唔去好

說好的寶寶又中呢

大家sh晒未

棄驚了

果個自選禮包
我想揀隻水 莉莉 / 水劍 / 水槍邊隻比較好?
水屬5星我得克菈兒（星龍祭Ver.)

d石係免費既可以抽下
課返黎就不了

你post box先

招一技個傷

中咗2條雷鷹

免費的，照抽到淨12000石就停，冇乜靚卡

禾有暗老夫

CLS,又射左18個大跳唔中,中一堆濕鳩龍

3條廢龍....

有啲想買光補

男人個個all in

唔中呀屌

張卡難抽，機率好撚低

射到8.5先中條光老夫我想要卡呀 前日賣哂

禾刀中埋

1500石計番都係二百蚊到
好佛

中左三條龍 然後

明明話左好黑唔抽 都忍唔住70抽
上個pool條五星暗龍未突就35%攻突左唔係70咩玩法

6000露

我大你 火短光斧!!

想打真火就水槍／莉莉
水劍優先度唔高

又黎多條波菜 好波

我當年lilypool試過

咁我就揀莉莉啦
因為之前唔知咩事收到風莉莉好似伏伏地 反而水劍水槍變左no.1

停手了

咁你40攻龍突滿都唔係80啦

gay lo咁多人抽

老泥光老夫莉莉風法
無new

驚到瀨屎

我都多左條老夫。。。宜家老夫已經無用

1技2套+1刀
2技5套都未儲到

又數學家上身

唯有換隻尊返黎
真係想喊
以後都唔抽龍肥日了

30號再抽過

唔要火短呀

感覺上上次暗pool仲好抽

係咪水up
中多條利維

頭先見劍但跌咗中東佬
之後我冇再睇佢完全過程

個1技比較有趣既地方係
就咁用9000
1條 11000
2條 18000傷

係喎有得換尊尊
我都換了

棄驚揮手區

然後水龍放最大既紫圈個時
二技劍氣照樣射到

唔係好柒姐..

好失落

咁我好d 有new
3星角

中4星火奶

水奶 new左

又中

屌 老夫up...

即刻虛空5星

啱啱係街場唔係幾認得
太普通

正呀 大奶奶

全方位入場

兵仔樣

好彩佢係月尾出
月頭出我應該成個月變咗白做

唔抽了
垃圾驚
夠角玩到執

我ready後冇望有乜人 打果時都唔知係佢
完場近鏡都唔知 到加好友先見到

有沒total結果睇

30抽
收貨

第4張單抽券中

巴打你真夠勇氣 我都唔敢貼出黎

9%後 十連
一個3000露
棄驚了

唔抽了

Onj兒 me 又玩番me is 4i

無SAVE低圖
角:黑人弓,姐弓
卡:雷維翁X1,天才X1,狩獵之夜X1,風中溫情X1,優美烈風X1
龍:利維X1,丘比特X1,米收屍X2,貞德X1,基加美修X1
是但啦都中曬伏,算鳩數,的起心肝等用風法/風斧算

打咗場雷鷹做唔到虛空任

要針了

禾個title不保了

我玩大奶奶

海豹王唉唉唉唉

好似冇限抽幾多次

中左普羅米收屍 升呢隻定狗女？

狗女

抽呢個pool好定等feh好
風角黎講有法有斧有奶

唔好可屈

依家連火角都補埋,繼續儲2個月石再中伏過

哪有錢

真心問，如果中左限應該照抽突野定留石上次龍日無中弓妹，有d龍同卡都重複一兩張，兩頭唔到岸，好似老夫咁，有3隻。。。

必得連奈亞子 都無得揀 得暗老夫

係你面前我都只係一隻小海豹

佢3個雙倍分得好好 成長冇用 遺跡又冇用

劍王

22萬露....唉

中琉卡的惡作劇真係會好嬲

有bug
我打都係清唔到

Cy幾時先肯對我仁慈d 屌你老母

抽中風斧卡 好唔好必得隻熊貓算

2次龍肥日,加埋差唔多7幻甩石再加10張十連卷同50幾下單抽,2隻都唔中

巴士

1/2

大家咁話 棄了

我都22幻

我都係 明明想要劍槍符／歌聲

連個任務都要b害禾
想拎25粒石啫

GUN

SH等FEH

我呢次仲要符都中得衰
CLS

必得揀風斧定利維坦定尊好???

一次咩都無哂

是旦啦你咁歐又咁勁 用腳都打得贏真水啦

去打個飛機冷靜下
打完返黎都係想要風斧就斧啦 係愛呀哈利

打菇都清唔到
DKGH

好癲
點跟
我就sh火紋算啦

G支

我又真係有風法 風斧唔係必要
但一見係佐倉條J就扯撚到直一直

咁多位好耐無見，我已化身做海豹一員

乜柒都無

Dllm

蘭叔有bug
有招被動技沒計入戰力

要hip lick先清到
DKGH

S巴你練基佬啦,單眼妹交俾我

你就想

S10?

真風應該好多單眼妹

睇錯原來都係清唔到

等fix啦

買粒318 換條必得 齊曬五屬4突龍 玩到執笠

原本封鎖咗 應該點做?

完全

想jump了

無眼屎乾淨盲
等睇有野問 搵腳打真龍又怪我地小圈子

今次真係無法辦法了 唔怪得人

10+

三張連發 想唔扑都唔得

真風畢左業 點解個個都想要尊既

no b

Gay

真畢業.gun

禾法國禾買唔到果個夢幻包

...

未畢業
無尊
仲諗緊課唔課好其實

追唔到張劍卡

抽到庫豹但我已經5星左山茶
係咪升都唔駛升佢

冇野鳥 原來要揀龍再賣出去

就算角色全齊都應該買到龍

我決定反我老死GTRJ

抵買WO 1500石 一隻角加10抽卷
不過抽埋呢幾日先

點知佢要人買完龍再自己賣出去姐

如果課金揀一隻 有咩好選擇

垃圾game

講得啱呀

個建有就升,無就算
BTW 隻風劍勁唔勁其實

大隻佬抽唔到

得女有鬼有

唔明

新角用咩武好

真風係唔係優先升個建?小薯岩岩先贏到3場

請問係咪應該超得雷鷹

我決定等FEH

換光槍定尊好

遲下出D新關要抗暈角又要輸出果時,無妹弓可以點算

禾刀冇

歐到冇朋友

唯有用四星風劍

好傷

大隻佬好勁wo

你又點呀,中?

S巴想要露
要突既龍突晒 角色全齊

有4幻神

ALL IN左三十抽咩柒都無
Btw 想問下雙護符係咪可以用530莉利入真火

寶寶非洲到痴左線

NG

以為揀角色佢識自己變露 點知揀唔到
要揀龍再賣出去

次次都唔中,可以點

明白了

上次我都好黑仔

認真問

係，變easy

虛空完唔到任

大隻佬唔要了 抽到妹妹已經好開心

BUG JOR

扑咗

冇風角，要風斧定風法好啲？

妹妹都扑

禾個心..
你刀系去返隔黎啦

新風劍係咪好勁？未用

其實有斧唔駛抽
到時肯定又要隻坦EX

唔中就乜都冇

又話6%，明水9我

黑騎關點打

射咗70 未果

張劍卡

隻劍用落爽唔爽
好無斧咁啪啪聲

見冇人講妹妹以為觀賞用

好想要隻劍打水帝

300石

我呢次又跌2次弓,都係無妹妹

我老細大爆死

黑騎女帝月月狗望 你面家咁既LV正路無難度

勁唔勁睇你識唔識fs
隻野明顯要你普攻儲力不停交換咁斬

反而齊撚左斧 卡龍都補返
但

禾
個
心

唔中意佢普攻跳起
但斬兩刀一下爆發又覺得好煩
升咗40環auto帝超算
斧唔掂會考慮風法先
始終劍個樣真係
大唔大力我都唔識睇 等人測試睇數據

我都覺,呢2個幾月課左果堆石又射曬(2萬幾甩黃鑽),又唔中
咁玩落去真係堅嬲

真水用單眼妹又要凈崩頭入埸

追到有
抽到老夫唔好灰心 黑暗過後就係黎明
好似係
我就是成功例子

唉屌你老母

未打真風就尊
未打真火就利維

佢幫你抽?

試下先
原來要落狗

課左新工份糧

力度應該好大下,個被動睇落好勁
我換左尊無換熊YEAH
單眼妹用雷雞應該OK架可?

auto帝超
近攻我都麻麻

我齊晒佬夫，重未黎明既喂

清真機

我今日都係潛水先 bye

你今次大鑊啦。。
快啲走，呢到我頂住

冇問題 印象中唔係差好遠

ok原諒你

我幫佢抽

最大差別係龍化傷害
但要計好5hit滑動 狗都唔屌
好易打唔齊仲要虧埋DPS

你想點頂？ 我拮你頂？

應該唔會掛,基佬未出前單眼妹排風屬第2,頂多輸俾佢姐

隻月月無5星有機會死
儲夠SP先入第3WAVE
你有智可以用智
我就月月換泳貓先3星
望同黑騎輪住坦
唔得可以試下真步 我見D人3星到 好硬下

本身有無毒抗光角？個人會揀尊多

咁有沒風斧
感覺近戰點都要一隻

你拎咩吉佢

有斧有熊爺 但無斧卡用緊家康卡

真係過唔到...
試過哂呢d組合

有無中埋利維
我水UP完先出

抽左幾錢啦？如果幾千就唔好追啦
呢隻啲機率好閪

1，2，儲力？

BTW,終於中雷維翁,可以行雙爆擊卡俾家康啪啪啪啪啪

風屬又冇龍又冇角，全部都係4*，如果揀5*，要風法定風斧好

有但冇卡，冇肥龍

姐係叫我玩補到永遠

試下 布丁 黑騎 望 智 女帝

狗3星定4星?
有無破防先出UB..
無我都無計了
要問其他巴打

必得換

轉咗3隻坦之後3星到
本身連過都過唔到

歐洲寶.gif

射咗40卷+1萬石 得隻光劍見得下人屌你老母cy

唔好刺激佢

我抽左幾千已經洗濕左個頭
訓左身落去 又要執麵包食
Btw, 冇尊但夠角色過真風 諗緊個千五石包要唔要埋隻尊定拎黎突龍好 巴打們點睇

5hit即係combo 4唔打最尾果下?

係咪講4>5跳起儲力瞬連6com?

我呢次NEW角得隻黑人弓
屌佢跌隻妹弓落黎安慰下我都好丫

布丁 黑騎 望 朋 女帝過到啦

combo5一打中即滑
滑太早會沒傷 滑太慢又變拖長左
所以熊爺cut硬直好煩

討伐戰係咪有bug，打完完全唔到沒日任務
還石還體啊

Same插撚咗把劍跳出黎竟然係咁

係 出左公告

好多時你要睇下邊個位會俾人打到爆炸
打boss通常頭3格好危險 我都係放3坦的

哪有智
啊里沙3星到記得教路

咩事呀 30抽兩隻老夫

J夠未

嚇死寶寶 因為combo4有2hit

老夫仲有半個月就退休

我第一個十連望住跌劍出中東佬後已經唔會再睇佢跌嘢

已經退得休
而家海軍都可以帶利維坦入場

寶寶一日滿突真水

風法清wave快, 風斧有斧卡

我都唔g咩事隻光老夫齊

龍化個建15-20要1250粒波
兩倍都唔想打

諗唔到自選要邊隻好

而家試緊

Gay...

打左水先
風好似打真風入門抵d

又話就執
次次新池都抽爆

反爆你

G持

夠過真風就突龍啦

真龍2倍 未執我諗都唔會出

多4gaylo

水風都已經20左,已經開始打緊火,依家有1400粒火珠

g錯鳥

見到兩個真。機佬扑緊大叔
一個偷偷摸摸既
另一個好感性既

岩岩堆到9%再大跳 得兩張符 仲要垃圾符

pan巴冷靜d

又多左張卡想突
可唔可以送多D大KEY

想針

又300石 ho fuck ho fuck

一隻水5星都冇 ，
要莉莉 定 水劍好？

bam

咁撚非洲人都BAM
放過禾啦好嘛

刷開草既真係用龍爪石當散銀

課埋自選 無就留力火紋了

大隻佬用咩武好？

自選唔是課
係用你身上1500甩去換

No gay ar 朋友

錫番唔巧嬲

岩呀 隻黑鬼咁醜樣 打真龍9成9要拉埋個頭 咪搞

自選入面有張10抽券

必得唔知換乜好...

打真風，無尊，但有妹弓
打真火，無水槍，但有莉莉

換最近嗰條光龍好唔好?

換完比番十連你 姐係要你石換券姐

所以係送角/龍

1500石無得揀新角

齊60攻龍先啦

拉頭應該係斧拉架啦,佢係後面ZIP ZIP ZIP算啦

果條垃圾嚟
齊角打真水 真光 真暗?

好佛好佛

係換都換丘比特啦
隻基加垃圾到

冇雷鷹
自唔自選雷鷹好？

係 傻仔先換果條

有得唔選咩
除非你打算做補

S巴揀咗邊條嚟賣

斧劍同場會唔會影響拉頭
同埋唔好overestimate 佢招劍氣

咪就係傻仔先換果條

屌,好嬲,頭先差D忍唔住啪金剛石突雷雞
但仲有半個月先出,等陣下個POOL出條新60風攻龍咪仆街

有利維坦?

新英勁撚到

我已經啪咗比邱比特

劍斧都係痴住斬 愈黎愈前 斬2下儲力咁樣打就ok
無腦劈劈劈一定會唔小心搶左頭

但係我得姐姐弓

理論上係唔使咁快升定
冷靜d呀寶寶

如果隻野好似真火咁
隔開你又準備團炸分傷既位
招二技係有少少用 10%防 加可以射三飛
平時應該係封印招技

有

得伊兒補

買完突左

啲露有記認嘅咩

未諗到超乜, 好多野都冇

其實我覺得都無話邊個拉頭,2隻都要咁近打,都無得話拉得實,好似真風咁

想問下建議應該換邊集。。
風角：黑人 木劍 木斧 但冇5星風龍
光角：萬聖光槍 光斧 光劍 光法 又係冇5星光龍

呢隻我1個月前已經用金鋼晶突爆左,今日又中多隻

隻野搭果張星龍祭會唔會硬過鑽石?

攻龍

想問抽卡啲動畫有無乜分別?
有時出5星個牌會變彩色, 有時2條龍跳跳下
有無人明我講乜

我多咗兩條雷鷹想同你換

100抽集中係一個十抽入面出

必中5星

想睇妹弓加風劍一齊出嘅海豹

佢開緊半周年活動,是咪即係去到4月1X號都唔諗住開新活動?

有冇風劍好勁0既片睇

屌你

2款有無分別

點夠佢玩呀

>
同
>

已經扑左3件